由連登睇香港人嘅一生

發唔發覺唔同年齡層嘅人會上唔同嘅台？
啱啱中五，開始諗未來讀咩科，上校園睇鏗哥9up，幻想自己有朝一日會出人頭地，大展拳腳，接受調查會講未來唔想做政府工。

入到大學，受到浪漫思想影響，開始上時事台，覺得可以推動革新，改朝換代，成日講民主自由。

去到Final year，發現現實社會同以前想像有出現，好多人往往都係做份12K 7.5 day工。個個投考入境 海關 柳記。

Grad 左一排，已經冇晒當年嘅朝氣，上財經台，跟風買股票，不過往往都係高位入低位放，輸多贏少。同時間已經冇咁多留意政治，只希望保住自己係公司個格仔。

出嚟勞碌十幾年之後終於有少少$，開始上房屋台，買左間棺材屋。因為已經冇乜大諗頭好耐，份工同層樓已經變咗生存意義。每當有人出嚟就覺得佢哋搞事，破壞社會。

在職果d正常都訂閱晒蕭生趙博果d嫁啦

人愈大先知佢地咁勁

以前覺得佢地講野好悶 冇興趣

大左先知人地一早讀成書 事業有成

又吹得 真係有料咁吹

唔同連登9吹

Lihkg 房屋台係99%撐港藍絲專用

呢啲其實都比較偏華人/老一代，真係western educated/ mind會睇Zizek, Chomsky 嗰啲intellectual

連登成人台,老少咸宜

房屋台：政府好、香港福地、支那偉大、香港居住環境全球一流....

校園台=中學生傾大學

成人台=處傾扑野

同藍絲一樣

波台

咁話自己睇蕭生都可以係嘅

樓主講得好啱

白卡佬專地
與年齡層無關

只有上成人台始終冇變

舊登邊有咁多分台
上開吹水, 時事, 娛樂台

Joe登=廢中

樓主
世事都被你看透了

千萬不要對連登仔抱有太高的同情，他們現在自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的